<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="2.0">
<category>
    <pattern>ОБ ИНВЕСТИЦИЯХ</pattern>
    <template>Хороший выбор. Со Сбербанком легче легкого стать инвестором!Хотите узнать подробности?</template>
</category>
<category>
    <pattern>ИНТЕРЕСЕНО А МОЖНО ПОДРОБНЕЕ</pattern>
    <template>Все очень просто. Вы должны сделать три маленьких шага открыть брокерский счет, перевести на этот счет деньги и установить приложение Сбербанк инвестор. Рассказать подробнее о каждом из шагов?<think><set name = "topic">Три_шага_до_инвестора</set></think></template>
</category>
<topic name="Три_шага_до_инвестора">
    <category>
        <pattern>ДА РАССКАЖИ ПОЖАЛУЙСТА</pattern>
        <template>Самое главное, иметь доступ к Сбербанк Онлайн. Там вы можете открыть свой собственный брокерский счет и пополнять его, далее вы скачиваете с сайта Сбербанк приложение Сбербанк инвестор и все, ничего сложного! Инвестировать со Сбербанком просто! </template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ДА РАССКАЖИ ПРО БРОКЕРСКИЙ СЧЕТ</pattern>
        <template>В сбербанк Онлайн есть функция, благодаря которой вы можете открыть свой брокерский счет</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ДА РАССКАЖИ ПРО ПЕРЕВОД ДЕНЕГ</pattern>
        <template>Открыв брокерский счет, вы должны перевести на него любую сумму денег, чтобы иметь возможность инвестировать их.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ДА РАССКАЖИ ПРО СБЕРБАНК ИНВЕСТОР</pattern>
        <template>Это приложение можно найти на сайте Сбербанка в разделе Инвестиционно-брокерское обслуживание</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>НЕТ НЕ НАДО</pattern>
        <template>Хорошо, вас интересует что-то еще?</template>
    </category>
</topic>
<category>
    <pattern>А КАК МНЕ МОЖЕТ ПОМОЧЬ ИНВЕСТИРОВАТЬ СБЕРБАНК</pattern>
    <template>Прежде всего, удобной площадкой для инвестиций, идеями для инвестиций и, конечно, информацией и новостями</template>
</category>
<category>
    <pattern>КАКИЕ ИНСТРУМЕНТЫ ДЛЯ ИНВЕСТИЦИЙ ПРЕДЛАГАЕТ СБЕРБАНК</pattern>
    <template>Самые разные, от акций и до индивидуального пенсионного плана. Уточните, пожалуйста вопрос, что бы я могла помочь вам</template>
</category>
<category>
    <pattern>ЧТО ТАКОЕ РИСК ПРОФИЛЬ</pattern>
    <template>Это то, насколько вы готовы рисковать. Благодаря простому тесту, мы можем определить ваш риск-профиль и подготовить пакет соответствующих предложений. Вы хотите узнать об этом поподробнее?<think><set name = "topic">Рискпрофиль</set></think></template>
</category>
<topic name="Рискпрофиль">
    <category>
        <pattern>ДА Я ХОЧУ УЗНАТЬ КАКИЕ ЕСТЬ РИСКПРОФИЛИ</pattern>
        <template>Сбербанк подготовил предложения для трех типов риск-профилей: консервативный, сбалансированный, агрессивный</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ЧЕМ ОНИ ОТЛИЧАЮТСЯ ДРУГ ОТ ДРУГА</pattern>
        <template>степенью готовности к риску: консервативный - это человек, который не любит рисковать, а вот агрессивный, наоборот, любит и хочет рискнуть.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>РАССКАЖИ ПРО КОНСЕРВАТИВНЫЙ ПРОФИЛЬ</pattern>
        <template>Это те люди, кто не любит рисковать и предпочитают небольшой, но стабильный доход без потерь. Здесь, инвестиционные идеи от сбербанка могут принести доход в 12,3% годовых</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>РАССКАЖИ ПРО СБАЛАНСИРОВАННЫЙ ПРОФИЛЬ</pattern>
        <template>Это те люди, кто не любит рисковать но, при случае, могут рискнуть и выиграть. Здесь, инвестиционные идеи от сбербанка могут принести доход в 13,3% годовых, но инвестиционные идеи включают в себя и рисокванные.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>РАССКАЖИ ПРО АГРЕССИВНЫЙ ПРОФИЛЬ</pattern>
        <template>Люди, которые с легкость идут на риск и не боятся потерь, воспользовавшись идеями от Сбербанка, могут получить доход в 15,4% годовых. Но эти идеи связаны с риском потерять деньги.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ТО ЕСТЬ ВЫ ПРЕДЛАГАЕТЕ ГОТОВЫЙ ИНВЕСТИЦИОННЫЙ ПОРТФЕЛЬ</pattern>
        <template>Да, так и есть</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ВЫ ГАРАНТИРУЕТЕ ЗАРАБОТОК ЕСЛИ ВОСПОЛЬЗУЮСЬ ВАШИМИ ИДЕЯМИ</pattern>
        <template>Нет, мы этого гарантировать не можем, но мы можем гарантировать профессиональные финансовые советы</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ВЫ ВЕРНЕТЕ ДЕНЬГИ ЕСЛИ Я ИХ ПОТЕРЯЮ ИЗЗА ВАС</pattern>
        <template>Нет, Сбербанк дает только советы и не несет ответственности за то, сработают они или нет. Тем более мы сразу предупреждаем, что некоторые советы могут быть рискованными</template>
    </category>
</topic>
<category>
    <pattern>С ЧЕГО ЖЕ МНЕ ЛУЧШЕ НАЧИНАТЬ</pattern>
    <template>С начала! Заведите брокерский счет в Сбербанке, прочитайте советы опытных аналитиков, посетите сайт Инвестиции Доходчиво от Сбербанка. И вперед! К новым свершениям!</template>
</category>
<category>
    <pattern>ЧТО ТАКОЕ ОБЛИГАЦИИ</pattern>
    <template>Облигации можно назвать долговыми расписками</template>
</category>
<category>
    <pattern>КОГДА Я ПОЛУЧУ ДОХОД</pattern>
    <template>Все зависит только от вас. возхможно через месяц, а может не получите никогда</template>
</category>
<category>
    <pattern>ЧТО ТАКОЕ ИНВЕСТИЦИОННЫЙ ПОРТФЕЛЬ</pattern>
    <template>Это набор реальных или финансовых инвестиций, которые принадлежат одному лицу и управляются им</template>
</category>
<category>
    <pattern>Я ХОЧУ НАУЧИТЬСЯ ИНВЕСТИРОВАТЬ</pattern>
    <template>Со сбербанком это проще простого. Специально для молодых и неопытных инвесторов Сбербанк разработал учебный сайт Инвестиции Доходчиво. Хотите узнать поподробнеее?<think><set name = "topic">Инвестиции_Доходчиво</set></think></template>
</category>
<topic name="Инвестиции_Доходчиво">
    <category>
        <pattern>ДА КОНЕЧНО</pattern>
        <template>Этот сайт был специально разработан, чтобы научить всех желающих инвестировать</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>И КАКОЙ МАТЕРИАЛ ЕСТЬ НА ЭТОМ САЙТЕ</pattern>
        <template>Самый разнообразный. От коротеньких статей, до видеоуроков. но самое важное - это советы, какие курсы стоит пройти и какие книги прочитать.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>Я НОВИЧОК И НИЧЕГО НЕ ЗНАЮ ОБ ИНВЕСТИЦИЯХ</pattern>
        <template>Это не страшно, на нашем сайте вы самостоятельно сможете узнать про инвестиции им начать инвестировать</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>НА ЭТОМ САЙТЕ ЕСТЬ ВИДЕОУРОКИ</pattern>
        <template>Нет, но есть ссылки на онлйн курсы по инвестициям</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>НА ЭТОМ САЙТЕ ЕСТЬ НОВОСТИ ИНВЕСТИЦИЙ</pattern>
        <template>К сожалению, нет. Сайт предлназначен только для ознакомления и обучения.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>НЕТ НЕ ХОЧУ</pattern>
        <template>Жаль, о чем вы тогда еще хотели бы поговорить со мной?</template>
    </category>
</topic>
<topic name="Сбербанк_инвестор">
    <category>
        <pattern>ЧТО МОЖНО ДЕЛАТЬ В ЭТОМ ПРИЛОЖЕНИИ</pattern>
        <template>В этом приложении вы можете: наблюдать за состоянием собственного портфеля, совершать сделки, просматривать инфйестициооные идеи и определить свой риск-профиль, а также многое другое</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАК УСТАНОВИТЬ ПРИЛОЖЕНИЕ</pattern>
        <template>Вы можете скачать приложение с площадки Гугл Плэй или Апп Стор</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>НА КАКИХ ТЕЛЕФОНАХ РАБОТАЕТ ЭТО ПРИЛОЖЕНИЕ</pattern>
        <template>На любых, поддержвающих олпреационные системы iOS или Android</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАК МНЕ ВОЙТИ В СИСТЕМУ</pattern>
        <template>Введите вместо логина номер вашего брокерского счета и пароль, который вы получили от брокера</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАК Я МОГУ ЗАВЕСТИ БРОКЕРСКИЙ СЧЕТ</pattern>
        <template>Необходимо подать заявку через Сбербанк Онлайн или через приложение</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>Я МОГУ ПОМЕНЯТЬ ПАРОЛЬ</pattern>
        <template>Да, с помощью пункта Изменить пароль в меню Прочее</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ГДЕ Я МОГУ ПРОССМАТРИВАТЬ СОСТОЯНИЕ СВОИХ СЧЕТОВ</pattern>
        <template>В окне мои счета</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>РАССКАЖИ ПОДРОБНЕЕ ОБ ОКНЕ МОИ СЧЕТА</pattern>
        <template>Это окно предназначено для просмотра текущей стоимости ваших активов и величины доступных денежных средств</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ГДЕ МОГУ СЛЕДИТЬ ЗА СИТУАЦИЕЙ НА РЫНКЕ</pattern>
        <template>В окне рынок отображается все текущие значения параметров торгов по выбранным инструментам</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАКИЕ ИНСТРУМЕНТЫ ЕСТЬ В ОКНЕ РЫНОК</pattern>
        <template>Акции, облигации, фонды, валюта</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАК Я МОГУ КУПИТЬ АКЦИИ</pattern>
        <template>С помощью окна Рынок</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАК Я МОГУ КУПИТЬ ОБЛИГАЦИИ</pattern>
        <template>С помощью окна Рынок</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ГДЕ Я МОГУ ПОМОСТРЕТЬ ИНВЕСТИЦИОННЫЕ ИДЕИ</pattern>
        <template>На вкладке Идеи отображается список инвестиционных идей, доступных пользователю в соответствии с его риск-профилем</template>
    </category>
</topic>
<category>
    <pattern>КАКИЕ В СБЕРБАНКЕ ЕСТЬ ПРОГРАММЫ ДЛЯ ИНВЕСТИРОВАНИЯ</pattern>
    <template>В Сбербанке есть специальная программа для инвестировани "Простые Инвестиции", хотите узнать о ней?<think><set name = "topic">Простые_инвестиции</set></think></template>
</category>
<category>
    <pattern>КАКИЕ В СБЕРБАНКЕ ЕСТЬ ПРИЛОЖЕНИЯ ДЛЯ ИНВЕСТИРОВАНИЯ</pattern>
    <template>На данный момент в Сбербанке есть два приложения: Сбербанк ивестор и сбебрбанк Управление активами. О каком вы хотите узнать подробнее?</template>
</category>
<category>
    <pattern>РАССКАЖИ ПРО СБЕРБАНК ИНВЕСТОР</pattern>
    <template>Да, конечно, это приложение специально создали для того, чтобы легко можно было начать инвестировать<think><set name = "topic">Сбербанк_инвестор</set></think></template>
</category>
<category>
    <pattern>РАССКАЖИ ПРО СБЕРБАНК УПРАВЛЕНИЕ АКТИВАМИ</pattern>
    <template>Это приложение пригодится тем, кто хочет инвестировать в ПИФы<think><set name = "topic">Управление_активами</set></think></template>
</category>
<topic name="Простые_инвестиции">
    <category>
        <pattern>ДА РАССКАЖИ МНЕ О НЕЙ ПОДРОБНЕЕ</pattern>
        <template>«Простые инвестиции» — это сервис, который позволяет создать сбалансированный с точки зрения риска и доходности портфель, «скроенный» под индивидуальные инвестиционные цели</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>В ЧЕМ ОТЛИЧИЕ ЭТОГО СЕРВИСА ОТ ДРУГИХ СПОСОБОВ НАКОПЛЕНИЯ ДЕНЕГ</pattern>
        <template>полностью индивидуальный подход к клиентам, выход на междунарожные рынки в росскийской юрисдикции, низкий порог входа, отсутствие необходимости статуса профессионального инвестора</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАКОВ ПОРОГ ВХОДА В ЭТУ ПРОГРАММУ</pattern>
        <template>Достаточно низкий - всего 100 000 рублей</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАК СЕРВИС ПОДБИРАЕТ ПОРТФЕЛЬ</pattern>
        <template>Сервис подбирает портфель на основе анализа следующих данных: уровень приемлемого риска, цель инвестиций, срок инвестирования, возраст клиента, валюта вложений, сумма стартовых вложений, размер ежемесячных вложений</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ИЗ ЧЕГО СОСТОИТ ИНВЕСТИЦИОННЫЙ ПОРТФЕЛЬ</pattern>
        <template>Сервис формирует инвестиционные портфели из иностранных биржевых инвестиционных фондов</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ПРОСТЫЕ ИНВЕСТИЦИИ ЭТО ВЫГОДНО</pattern>
        <template>Да, потому что «Простые инвестиции» — это разумное пассивное управление вашими инвестициями. Такой подход позволяет избежать лишних расходов и избавляет от человеческих ошибок.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ЧТО ЛУЧШЕ ИНВЕСТИЦИИ ИЛИ БАНКОВСКИЙ ДЕПОЗИТ</pattern>
        <template>Судите сами. Депозит - это риск недополученных процентов на фоне роста процентных ставок и доход, часто недотягивающий до уровня инфляции.«Простые инвестиции» нацелены на достижение дохода за счет глобальной диверсификации и высокой доли акций в портфеле</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ЗАЧЕМ ВЫ ОПРЕДЕЛЯЕТЕ МОЙ УРОВЕНЬ РИСКА</pattern>
        <template>Для инвестирования важно понять, готовы ли рискнуть потерять много, чтобы много заработать, или же вы будете довольствоваться малым, но стабильным доходом</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КОГДА ЗАЧИСЛЯЮТСЯ ДЕНЬГИ НА ПОПОЛНЕНИЕ ПОРТФЕЛЯ</pattern>
        <template>Обычно, в течение трех дней</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>Я МОГУ ПОПОЛНЯТЬ ПОРТФЕЛЬ С ВАЛЮТНОГО СЧЕТА</pattern>
        <template>Нет, в рамках программы перевод возможен только с рублевых счетов</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ЕСЛИ Я ИНОСТРАНЕЦ Я МОГУ ВОСПОЛЬЗОВАТЬСЯ ЭТОЙ ПРОГРАММОЙ</pattern>
        <template>Нет, "Простые инвестиции" доступны только для граждан России</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>Я МОГУ ВЫВЕСТИ ИЗ ПРОГРАММЫ ДЕНЬГИ</pattern>
        <template>Да, можете. Вывод денег происходит в течение 5–10 рабочих дней</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>НУЖНО ЛИ МНЕ ПЛАТИТЬ НАЛОГИ</pattern>
        <template>Если вы открыли ИИС, то сбербанк обязуется вернуть вам налоговые вычеты вплоть до 52000 рублей</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>СКОЛЬКО СОСТАВЛЯЕТ НАЛОГ</pattern>
        <template>В соответствии с законодательством</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>КАКУЮ КОМИССИЮ ВЫ БЕРЕТЕ ОТ СДЕЛОК</pattern>
        <template>Всего 1,5%</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>НЕТ СПАСИБО</pattern>
        <template>Тогда чем еще я могу вам помочь</template>
    </category>
</topic>
<topic name="Управление_Активами">
    <category>
        <pattern>ГДЕ Я МОГУ СКАЧАТЬ ЭТО ПРИЛОЖЕНИЕ</pattern>
        <template>В Апп Стор или Гугл плэй</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>ДЛЯ КОГО ПОДХОДИТ ЭТА ПРОГРАММА</pattern>
        <template>Для тех, кто не хочет или не может заниматься инвестициями самостоятельно</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>В ЧЕМ ОТЛИЧИЕ ЭТОГО ПРИЛОЖЕНИЯ ОТ СБЕРБАНК ИНВЕСТОР</pattern>
        <template>Здесь вы прежде всего вкладываете деньги в ПИФы или биржевые фонды. А тьакже можэете оформить доверительное управление.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>Я МОГУ ОТКРЫТЬ ЧЕРЕЗ ЭТО ПРИЛОЖЕНИЕ ИИС</pattern>
        <template>Да, конечно. Вы можете открыть ИИС, но в рамках данной программы ИИС с доверительным управлением. В рамках программы есть две стратегии открытия ИИС: накопительная и российские акции</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>РАССКАЖИ</pattern>
        <template>В данном случае риски потерь будут минимальны, но и прибыли будут чуть выше, чем прибыли на вкладах.</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>РАССКАЖИ АКЦИИ</pattern>
        <template>Данная стратегия предусматривает вложения в акции крупнейших российских компаний. Стратегия предполагает повышенный доход при повышенных рисках</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>СПАСИБО СБЕРТА</pattern>
        <template>Я всегда рада помочь. Может быть, вы хотите узнать еще что-нибудь?</template>
    </category>
</topic>

</aiml>