<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="2.0">    
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ХРАНИТСЯ КАРТА В ОФИСЕ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>Карта хранится в течение 3 месяцев. Вы заберете сами или прислать курьера?<think><set name = "topic">debit_cards_Забрать</set></think></template>
</category>
<topic name="debit_cards_Забрать">
        <category>
                <pattern>САМИ</pattern>
                <template>Когда карта будет готова, вы получите смс с адресом нахождения карты</template>
        </category>
</topic>
<category>
        <pattern>Я ЗАБЫЛ ПИНКОД</pattern>
        <template>Вам нужно обратиться в отделение сбербанка с паспортом, назвать кодовое слово. В течение трёх пяти минут минут сотрудник банка сменит пинкод.<think><set name = "topic">debit_cards_секретное_слово</set></think></template>
</category>
<topic name="debit_cards_секретное_слово">
        <category>
                <pattern>ЧТО ДЕЛАТЬ ЕСЛИ Я ЗАБЫЛ КОДОВОЕ СЛОВО</pattern>
                <template>Ничего страшного, такое бывает. Вам нужно заблокировать карту и запустить процедуру ее перевыпуска. Перед этим рекомендуется вывести средства с пластиковой карточки одним из способов, не требующих ввода ПИН кода, например, при помощи Сбербанк Онлайн.</template>
        </category>
</topic> 
<category>
        <pattern>ЗАКАЗАЛ КАРТУ И ПЕРЕДУМАЛ ЧТО ДЕЛАТЬ</pattern>
        <template>Позвоните в наш контактный центр по бесплатному номеру 900 (для абонентов Билайн, Мегафон, МТС, Мотив, Теле2, Yota). Коллеги помогут решить вопрос в режиме звонка.</template>
    </category>
<category>
        <pattern>КАК ПОМЕНЯТЬ ПИНКОД</pattern>
        <template>Через Сбербанк Онлайн; терминал или позвонить в колл-центр.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК УЗНАТЬ ГОТОВА МОЯ КАРТА ИЛИ НЕТ</pattern>
        <template>Когда карта будет готова, вы получите смс с адресом нахождения карты</template>
</category>
<category>
        <pattern>Я МОГУ ЗАПЛАТИТЬ КАРТОЙ СБЕРБАНКА ЗАГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>Вы можете платить картой сбербанка везде. Покупка пройдет по курсу отделения на момент закрытия операции по счету</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ВРЕМЕНИ ИЗГОТАВЛИВАЕТСЯ ДЕБЕТОВАЯ КАРТА</pattern>
        <template>Неименная карта «Моментум» выдается сразу при обращении в банк.</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ВРЕМЕНИ ИЗГОТАВЛИВАЕТСЯ ИМЕННАЯ ДЕБЕТОВАЯ КАРТА</pattern>
        <template>Именные карточки изготавливаются в среднем 10 дней.</template>
</category>

<category>
        <pattern>КАКАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА САМАЯ ВЫГОДНАЯ</pattern>
        <template>Ответ зависит от ваших предпочтений и возможностей. Если вы хотите копить много бонусов СПАСИБО, обратите внимание на премиальные карты Visa Signature и World MasterCard Black Edition — за покупки по этим картам в нескольких категориях начисляют до 10% от стоимости покупок. Если для вас выгоднее пользоваться картой без комиссии за годовое обслуживание, возможно, вам подойдут классические или золотые кредитные карты. Если вы копите мили «Аэрофлот Бонус», выгоднее всего расплачиваться кредитной картой Signature «Аэрофлот» Сбербанка — за каждые потраченные с неё 60 рублей начисляются сразу 2 мили. Какая вам нравится? </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ПЛАТИТЬ ПРОЦЕНТЫ ПО КРЕДИТНОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template>Проценты за использование кредитных средств списываются с карты автоматически, поэтому специально делать для этого ничего не нужно. Но если вы успеете вернуть деньги в течение льготного периода, который длится от 20 до 50 дней, вам не придётся платить проценты. Думаю, это здорово.</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ ПЕРЕВЕСТИ ДЕНЬГИ С КРЕДИТНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>Да, данная услуга предоставляется в банкоматах Сбербанка. Комиссия составляет 0,3% от снимаемой суммы, но не менее 390 рублей, если операция производится в устройстве самообслуживания Сбербанка.</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ ПЕРЕВЕСТИ ДЕНЬГИ НА КРЕДИТНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>Да, вы можете перевести деньги на кредитную карту с помощью Сбербанк онлайн в разделе «Платежи и переводы».</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК УВЕЛИЧИТЬ КРЕДИТНЫЙ ЛИМИТ ПО КАРТЕ</pattern>
        <template>Увеличение кредитного лимита возможно только по инициативе Банка. По желанию клиента кредитный лимит увеличен быть не может. Если клиент активно пользуется картой, то Банк может принять решение об увеличении суммы кредитного лимита.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КТО МОЖЕТ ПОЛУЧИТЬ МОЛОДЕЖНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>люди, возрастом 14-25 (включительно) лет, имеющие прописку на территории РФ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ОТКАЗАТЬСЯ ОТ УВЕЛИЧЕНИЯ КРЕДИТНОГО ЛИМИТА ПО КАРТЕ</pattern>
        <template>Если банк примет решение увеличить кредитный лимит по кредитной карте, он направит Вам СМС с предложением с номера 900. Если Вы не согласны с увеличением кредитного лимита, отправьте СМС с текстом «ЛИМИТ НЕТ» на номер 900, в этом случае увеличения лимита не произойдет. Если обратной СМС Банк не получит, лимит будет увеличен.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ГДЕ УЗНАТЬ ДАТУ ОТЧЕТА ПО  КРЕДИТУ</pattern>
        <template>В личном кабинете Сбербанк Онлайн.В разделе «Карты» выберите кредитную карту, а затем откройте вкладку «Информация по карте».Или Позвоните в круглосуточный контактный центр 900.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧТО ТАКОЕ ЦИФРОВАЯ КАРТА ВИЗА</pattern>
        <template>В личном кабинете Сбербанк Онлайн.В разделе «Карты» выберите кредитную карту, а затем откройте вкладку «Информация по карте».Или Позвоните в круглосуточный контактный центр 900.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧЕМ ОТЛИЧАЕТСЯ ЦИФРОВАЯ КАРТА ОТ ОБЫЧНОЙ</pattern>
        <template> Это аналог карты Сбербанка, не имеющий материального носителя. Кроме того, её нельзя потерять.</template>
</category>
<category>
        <pattern>Я МОГУ ОФОРМИТЬ ДОПОЛНИТЕЛЬНУЮ КАРТУ К ЦИФРОВОЙ</pattern>
        <template> Дополнительная карта не оформляется</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ ВАЛЮТА НА ЦИФРОВОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template>Валюта расчета цифровой карты- рубли.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИМИ ПРИЛОЖЕНИЯМИ ПОДДЕРЖИВАЕТСЯ ЦИФРОВАЯ КАРТА</pattern>
        <template>Google Pay.Apple Pay.Samsung Pay.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИМИ ПРИЛОЖЕНИЯМИ ПОДДЕРЖИВАЕТСЯ ЦИФРОВАЯ КАРТА</pattern>
        <template>Google Pay.Apple Pay.Samsung Pay.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ПОЛУЧИТЬ ПРЕМИАЛЬНУЮ КРЕДИТНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>Премиальные карточки вырадаются по решению Сбербанка. Решение о выдаче принимается в индивидуальном порядке. Но я думаю, у вас не возникнет проблем.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ОФОРМИТЬ ПРЕМИАЛЬНУЮ  КРЕДИТНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>Оформление карты бизнес-уровня при наличии приглашения доступно через мобильное приложение онлайн-банкинга или филиал Сбербанка.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧЕМ ПРЕМИАЛЬНАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА ОТЛИЧАЕТСЯ ОТ ОБЫЧНОЙ</pattern>
        <template>Премиальная карта отличается повышенным лимитом кредитования ( 3 миллиона рублей), увеличенные бонусы от Спасибо (От 10% до 20%), возможностью увеличенного количества получения денег (500 000). И она не дорогая.</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПРЕМИАЛЬНАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА</pattern>
        <template>Обслуживание премиальной карты стоит 4900 рублей в год.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ БОНУСЫ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ </pattern>
        <template>Бонусы премиальной кредитной карты Visa Сбербанка — это дополнительные скидки в магазинах, ресторанах, при оплате такси, услуга бесплатного интернета в роуминге при поездках за рубеж.А у Mastercard совсем другие. Рассказать?</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ БОНУСЫ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ MASTERCARD</pattern>
        <template> Бонусы премиальной кредитной карты Mastercard- право круглосуточного пользования бизнес-залом в аэропорту Шереметьево независимо от рейса и времени вылета, приглашение на закрытые распродажи.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК УЗНАТЬ ЛИМИТ КРЕДИТОВАНИЯ ПРЕМИАЛЬНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template> с помощью SMS, отправленного на номер 900 с текстом «Баланс ХХХХ», где вместо ХХХХ указываются четыре последние цифры номера пластиковой карточки;через приложение онлайн-банкинга;в личном кабинете пользователя СБ РФ;в банкомате (надо выбрать необходимый пункт в меню и следовать инструкциям).</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОГУ Я ПОЛУЧИТЬ КРЕДИТ В ДОЛЛАРАХ ПО ПРЕМИАЛЬНОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template> Кредитование по картам Visa Premium и Mastercard Premium производится только в российских рублях.</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОГУ Я ПОЛУЧИТЬ КРЕДИТ В ЕВРО ПО ПРЕМИАЛЬНОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template> Кредитование по картам Visa Premium и Mastercard Premium производится только в российских рублях.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ЭЛИТНЫЕ КАРТЫ ЕСТЬ У СБЕРБАНКА</pattern>
        <template> К элитным картам относятся World MasterCard Elite Сбербанк Первый и Visa Infinite Сбербанк Первый.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧТО ТАКОЕ VISA INFINITE</pattern>
        <template>Visa Infinite – это карта премиальной категории, выпускаемая платежной системой Виза. Она обладает широким кругом возможностей и имеет большие преимущества для своих владельцев.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧЕМ ОТЛИЧАЕТСЯ ВИЗА ОТ МАСТЕРКАРД</pattern>
        <template>Терминалов, поддерживающих Виза больше, но они обслуживают и пластик MasterCard. По потребительским качествам сервисы практически идентичны. Оформлять долларовый или рублевый счет принято на базе Visa, а евро и национальную валюту – на Мастеркард.</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ РАНЬШЕ ОКОНЧАНИЯ СРОКА ДЕЙСТВИЯ СТАРОЙ</pattern>
        <template>Карту можно перевыпустить досрочно, например, в Сбербанк Онлайн (web-версия) или в контактном центре по номеру 900. Реквизиты останутся прежние.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ЗАБЛОКИРОВАТЬ КАРТУ</pattern>
        <template>Если вы потеряли карту или у вас её украли, как можно скорее заблокируйте её. Для этого в мобильном приложении или интернет-банке Сбербанк Онлайн найдите нужную карту и нажмите «Заблокировать». Или позвоните в контактный центр банка по номеру 900 (с мобильного телефона на территории России, звонок бесплатный).</template>
</category>
<category>
        <pattern>ПОЧЕМУ БАНК ЗАБЛОКИРОВАЛ МОЮ КАРТУ</pattern>
        <template>Банк может самостоятельно приостановить действие вашей карты, если узнает, что карта использовалась в мошеннических устройствах, или по вашей карте обнаружены подозрительные операции. Чтобы узнать подробности, позвоните в контактный центр банка по номеру 900.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ПОЛУЧИТЬ ДЕНЬГИ С ЗАБЛОКИРОВАННОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>Чтобы забрать деньги с карты, обратитесь с паспортом в офис банка.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧТО ДЕЛАТЬ ЕСЛИ КАРТА ЗАСТРЯЛА В БАНКОМАТЕ ИЛИ ЕЁ УКРАЛИ</pattern>
        <template>Сразу заблокируйте карту. Это можно сделать в мобильном приложении Сбербанк Онлайн.Или позвоните по номеру 900</template>
</category>
<category>
        <pattern>ПОЧЕМУ Я НЕ ВИЖУ КНОПКУ УСТАНОВИТЬ ПИНКОД В СБЕРБАНК ОНЛАЙН</pattern>
        <template>Кнопка «Установка ПИН-кода» может быть не видна, если:Ваша карта ещё не активирована; У вас виртуальная карта (Visa Virtual или Mastercard Virtual) или карта Maestro; Карта находится на перевыпуске.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧТО ДЕЛАТЬ ЕСЛИ С НОМЕРА 900 МНЕ ПРИШЛА СМС ОБ ОПЕРАЦИИ КОТОРУЮ Я НЕ СОВЕРШАЛ</pattern>
        <template>В первую очередь нужно заблокировать карту. Проще всего сделать это в мобильном приложении Сбербанк Онлайн: нажмите на название нужной карты и выберите «Заблокировать». Или позвоните в круглосуточную поддержку по номеру 900 (с мобильного телефона) и сообщите о проблеме.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ПОЧЕМУ БАНК СПИСАЛ СРЕДСТВА БЕЗ МОЕГО РАЗРЕШЕНИЯ</pattern>
        <template>Банк мог списать средства: Из-за наложенного на ваши средства ареста или взыскания. В погашение задолженности по кредиту или кредитной карте. В счёт уплаты комиссии за годовое обслуживание карты. В счёт уплаты комиссии за Мобильный банк.</template>
</category>
<category>
        <pattern>У МЕНЯ НЕТ ВОЗМОЖНОСТИ ОБРАТИТЬСЯ В СБЕРБАНК Я МОГУ СОВЕРШИТЬ ОПЕРАЦИЮ ПО ДОВЕРЕННОСТИ</pattern>
        <template>Вы можете оформить доверенность на операции с учетом требований законодательства Российской Федерации. Вашему представителю нужно предъявить паспорт или другой документ, удостоверяющий личность, оригинал доверенности и нотариально заверенный перевод доверенности на русский язык, если доверенность оформлена на иностранном языке.</template>
</category>
<category>
        <pattern>БЕЗОПАСНО ЛИ ПОЛЬЗОВАТЬСЯ БЕСКОНТАКТНОЙ КАРТОЙ</pattern>
        <template>Да, карта безопасна. Она всегда находится в руках у владельца, поэтому её данные остаются недоступными для мошенников.</template>
</category>
<category>
        <pattern>А ЧТО ЕСЛИ МОЮ БЕСКОНТАКТНУЮ КАРТУ УКРАДУТ И ПОТРАТЯТ ВСЕ ДЕНЬГИ</pattern>
        <template>В этом случае будет доступна лишь оплата покупок на сумму до 1 000 рублей, и никто не сможет получить наличные с карты. Как только вы обнаружите, что карта утеряна, сразу её заблокируйте. Кроме того, на телефон будут поступать СМС-сообщения обо всех операциях по карте. Если будет доказано, что деньги потрачены незаконно, то согласно ст. 161-ФЗ «О национальной платёжной системе» банк их вернёт.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ДЕНЬГИ МОГУТ СНЯТЬ С КАРТЫ ЗА ЧУЖУЮ ПОКУПКУ ЕСЛИ ОЧЕНЬ БЛИЗКО СТОЯТЬ В ОЧЕРЕДИ К ЧЕЛОВЕКУ КОТОРЫЙ РАСПЛАЧИВАЕТСЯ</pattern>
        <template>Чтобы прошла оплата, карта должна быть от терминала на расстоянии не больше четырех сантиметров.</template>
</category>
<category>
        <pattern>РАБОТАЕТ ЛИ КАРТА МИР ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>Финансовые операции по картам платёжной системы Мир доступны на территории РФ (включая Крым), а также в Армении и Южной Осетии.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ВЫБРАТЬ КРЕДИТНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>При выборе обращайте в первую очередь на размер бонусов за покупки, стоимость обслуживания и примерную величину кредитного лимита.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КТО МОЖЕТ ОФОРМИТЬ КРЕДИТНУЮ КАРТУ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>Подать заявку на кредитную карту может любой гражданин России в возрасте от 21 года до 65 лет включительно с постоянной или временной регистрацией в любом населенном пункте страны.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА САМАЯ ВЫГОДНАЯ</pattern>
        <template>Если вы хотите копить много бонусов СПАСИБО, обратите внимание на премиальные карты Visa Signature и World MasterCard Black Edition . Если для вас выгоднее пользоваться картой без комиссии за годовое обслуживание, возможно, вам подойдут классические или золотые кредитные карты.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ПЛАТИТЬ ПРОЦЕНТЫ ПО КРЕДИТНОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template>Проценты за использование кредитных средств списываются с карты автоматически, поэтому специально делать для этого ничего не нужно. Но если вы успеете вернуть деньги в течение льготного периода, который длится от 20 до 50 дней, вам не придётся платить проценты.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК УЗНАТЬ СУММУ И ДАТУ ПЛАТЕЖА ПО КРЕДИТУ</pattern>
        <template>Самый быстрый способ узнать дату и сумму платежа — отправить СМС с текстом ДОЛГ на номер 900. В ответ вам придёт информация о задолженности.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КОГДА ДЕНЬГИ БУДУТ ЗАЧИСЛЕНЫ НА КРЕДИТНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template> Зачисление денежных средств на Счет кредитной карты и погашение задолженности по карте осуществляется не позднее следующего рабочего дня c даты проведения операции.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК УВЕЛИЧИТЬ КРЕДИТНЫЙ ЛИМИТ ПО КАРТЕ</pattern>
        <template>Увеличение кредитного лимита возможно только по инициативе Банка. По желанию клиента кредитный лимит увеличен быть не может.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ОТКАЗАТЬСЯ ОТ УВЕЛИЧЕНИЯ КРЕДИТНОГО ЛИМИТА ПО КАРТЕ</pattern>
        <template>Если банк примет решение увеличить кредитный лимит по кредитной карте, он направит Вам СМС с предложением с номера 900. Если Вы не согласны с увеличением кредитного лимита, отправьте СМС с текстом «ЛИМИТ НЕТ» на номер 900, в этом случае увеличения лимита не произойдет. Если обратной СМС Банк не получит, лимит будет увеличен.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК УМЕНЬШИТЬ ЛИМИТ ПО КРЕДИТНОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template>Если Вы хотите уменьшить лимит по своей кредитной карте, обратитесь в любое подразделение территориального банка по месту ведения счета. Лимит будет уменьшен мгновенно, в режиме он-лайн до желаемого Вами размера, но не менее размера фактической задолженности.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ПРОВЕРИТЬ ЧТО ДЕНЬГИ ПРИШЛИ НА СЧЁТ</pattern>
        <template>Проверить зачисление на счет можно в Сбербанк Онлайн или контактном центре по номеру 900.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКУЮ СУММУ Я МОГУ ПЕРЕВЕСТИ ЧЕРЕЗ СБЕРБАНК ОНЛАЙН</pattern>
        <template>В течение суток с момента первого перевода через Сбербанк Онлайн на другую карту Сбербанка можно перевести максимум 1 000 000 рублей. Лимит перевода на карту другого банка составляет 30 000 рублей.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКУЮ СУММУ Я МОГУ ПЕРЕВЕСТИ С ПОМОЩЬЮ СМС НА НОМЕР 900</pattern>
        <template>В течение суток с момента первого перевода с помощью Мобильного банка на другую карту можно перевести максимум 8 000 рублей.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ДОЛГО ИДЕТ ПЕРЕВОД С ОДНОЙ КАРТЫ СБЕРБАНКА НА ДРУГУЮ</pattern>
        <template>При переводе на дебетовую карту Сбербанка по ее номеру, деньги обычно поступают моментально, максимум — через сутки. Если вы переводите на дебетовую карту по номеру счета или на кредитную карту, деньги поступят не позднее следующего рабочего дня.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ОТМЕНИТЬ ПЕРЕВОД</pattern>
        <template>Если перевод уже отправлен, отменить его, к сожалению, нельзя: закон запрещает банку списывать деньги со счёта получателя без его согласия. Вы можете обратиться к получателю с просьбой вернуть деньги.Пожалуйста, внимательно проверяйте номер телефона и имя получателя при отправке перевода.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ВЕРНУТЬ ДЕНЬГИ ЕСЛИ ОШИБСЯ В РЕКВИЗИТАХ ПРИ ПЕРЕВОДЕ</pattern>
        <template>Сначала проверьте в выписке по карте или счету в Сбербанк Онлайн, списались ли деньги с вашего счёта или карты.При ошибке в ФИО или номере счёта перевод будет возвращен отправителю на счет. Если вы указали корректные реквизиты, но перевели не тому человеку, попробуйте обратиться к получателю перевода для возврата денег.При необходимости вы можете получить копию платёжного поручения с подтверждением перевода. Для этого заполните заявление и обратитесь с ним в любой офис банка.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ПЕРЕВЁЛ ДЕНЬГИ НЕ ТУДА КАК ИХ ВЕРНУТЬ</pattern>
        <template>По закону банк не имеет права списывать деньги со счёта или карты получателя без его согласия, поэтому если вы совершили ошибку в переводе, рекомендуем обратиться к получателю. В любом отделении банка можно оформить заявление (скачайте бланк в PDF) для получения копии платежного поручения, подтверждающего перевод.</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЙ ПЕРЕВОД НЕ ДОШЁЛ ПОЛУЧАТЕЛЮ ЧТО ДЕЛАТЬ</pattern>
        <template>По телефону 900 или в любом офисе банка попросите оформить заявление на розыск перевода. Если деньги получателю пришли, вам выдадут подтверждающий документ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК ПЕРЕВЕСТИ ДЕНЬГИ СО СЧЁТА ТЕЛЕФОНА НА КАРТУ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>Чтобы перевести деньги со счёта мобильного телефона на банковскую карту, воспользуйтесь сервисом перевода на сайте вашего мобильного оператора: Мегафон, Билайн, МТС, Теле2.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАК СНЯТЬ ДЕНЬГИ С КАРТЫ С ИСТЕКШИМ СРОКОМ ДЕЙСТВИЯ</pattern>
        <template>Получить деньги со счета карты можно в любом офисе банка при предъявлении документа, удостоверяющего личность, данные которого вы предоставляли в банк. </template>
</category>
<category>
        <pattern>ПОЧЕМУ ИНТЕРНЕТ САЙТ СПИСЫВАЕТ ДЕНЬГИ СО СЧЁТА</pattern>
        <template>Вероятно, вы оформили подписку и автоматическую оплату услуг с карты. Если это так, то для ее отключения необходимо обратиться в организацию, где подключена подписка (например, служба поддержки сайта/интернет-магазина).Если же вы не пользовались услугами этой компании, рекомендую как можно скорее заблокировать карту и позвонить в контактный центр по номеру 900 (для федеральных операторов связи: Теле2, МТС, Билайн, Мегафон, Yota, Мотив). </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ СБЕРКАРТЫ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ СБЕРКАРТЫ БЕСПЛАТНО</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ СБЕРКАРТУ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА СБЕРКАРТЕ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ СБЕРКАРТА</pattern>
        <template>СБЕРКАРТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ СБЕРКАРТЫ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ СБЕРКАРТЫ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ СБЕРКАРТА</pattern>
        <template>СБЕРКАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ МАСТЕРКАРД</template>
</category>
<category>
        <pattern>У СБЕРКАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У СБЕРКАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, ВЫ МОЖЕТЕ ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ СБЕРКАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>КОНЕЧНО ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ СБЕРКАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ СО СБЕРКАРТЫ БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>БЕЗ КОМИССИИ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 1 500 000 В МЕСЯЦ СО СБЕРКАРТЫ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ СО СБЕРКАРТЫ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>БЕЗ КОМИССИИ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 150 000 В СУТКИ СО СБЕРКАРТЫ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА СО СБЕРКАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА СО СБЕРКАРТЫ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СО СБЕРКАРТЫ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СО СБЕРКАРТЫ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СО СБЕРКАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег со сберкарты комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА СБЕРКАРТУ</pattern>
        <template>НА СБЕРКАРТУ НАЧИСЛЯЕТСЯ до 0,5% от суммы покупки</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА СБЕРКАРТУ</pattern>
        <template>НА СБЕРКАРТУ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК СБЕРКАРТЫ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК СБЕРКАРТЫ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ СБЕРКАРТУ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ СБЕРКАРТУ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ СТОИТ 150 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ СТОИТ 4900 РУБЛЕЙ В ГОД</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КАРТЕ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ, ЕВРО И В ДОЛЛАРАХ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КАРТА С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>КАРТА С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ МОЖНО СДЕЛАТЬ БЕСПЛАТНО</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КАРТА С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>КАРТА С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ, МАСТЕРКАРД</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, ВЫ МОЖЕТЕ ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КАРТОЙ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>КОНЕЧНО ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КАРТОЙ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>БЕЗ КОМИССИИ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 5 О00 000 В МЕСЯЦ С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>БЕЗ КОМИССИИ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 500 000 С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>При снятии денег с КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ  комиссия 1 от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>НА КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ НАЧИСЛЯЕТСЯ до 10% от суммы покупки</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>НА КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ  НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ  БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ  ВЫ МОЖЕТЕ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЕЁ БЕСПЛАТНО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ СТОИТ 3000 РУБЛЕЙ В ГОД</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ ЗОЛОТУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА ЗОЛОТОЙ КАРТЕ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ, ДОЛЛАРАХ, ЕВРО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ ЗОЛОТАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ЗОЛОТАЯ КАРТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ ЗОЛОТАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ЗОЛОТАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ МАСТЕРКАРД, ВИЗУ, МИР</template>
</category>
<category>
        <pattern>У ЗОЛОТОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У ЗОЛОТОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, ВЫ МОЖЕТЕ ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ ЗОЛОТОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>КОНЕЧНО ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ ЗОЛОТОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  3 000 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  300 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с ЗОЛОТОЙ КАРТЫ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ НАЧИСЛЯЕТСЯ до 5% от суммы покупки</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК ЗОЛОТОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК ЗОЛОТОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗОЛОТУЮ КАРТУ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ ЗОЛОТУЮ КАРТУ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ БЕСПЛАТНО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ КАРТЫ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ СТОИТ 750 рублей В ПЕРВЫЙ ГОД,ВО второй и последующие годы- 450 рублей.</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЕ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ,ДОЛЛАРАХ, ЕВРО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА</pattern>
        <template>КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА</pattern>
        <template>КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ МАСТЕРКАРД, ВИЗУ, МИР</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, ВЫ МОЖЕТЕ ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>КОНЕЧНО ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 1 500 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  150 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ БОНУСЫ СПАСИБО НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ,ТОЛЬКО ЗА ПОКУПКИ У ПАРТНЕРОВ ДО 30% ОТ ПОКУПКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗА 150 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР СТОИТ 750 рублей В ПЕРВЫЙ ГОД,ВО второй и последующие годы- 450 рублей.</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЕ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ,ДОЛЛАРАХ,ЕВРО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР</pattern>
        <template>ВСЕ ДЕБЕТОВЫЕ КАРТЫ СБЕРБАНКА ДЕЙСТВУЮТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР</pattern>
        <template>КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ МАСТЕРКАРД, ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, ВЫ МОЖЕТЕ ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ </pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ НА ВЫБОР СТОИТ 500 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТОЙ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>КОНЕЧНО ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТОЙ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР  БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 1 500 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  150 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР</pattern>
        <template>НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР БОНУСЫ СПАСИБО НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ,ТОЛЬКО ЗА ПОКУПКИ У ПАРТНЕРОВ ДО 30% ОТ ПОКУПКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР</pattern>
        <template>НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОРНЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ С ДИЗАЙНОМ НА ВЫБОР, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗА 150 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ СТОИТ 150 РУБЛЕЙ В ГОД</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ МОЛОДЁЖНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЕ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ МОЛОДЁЖНАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ВСЕ ДЕБЕТОВЫЕ КАРТЫ СБЕРБАНКА ДЕЙСТВУЮТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ МОЛОДЁЖНАЯ КАРТА</pattern>
        <template>МОЛОДЁЖНАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ МАСТЕРКАРД, ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, ВЫ МОЖЕТЕ ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ МОЛОДЁЖНОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>КОНЕЧНО ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ МОЛОДЁЖНОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  1 500 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  150 000 БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОЛОДЁЖНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА МОЛОДЁЖНУЮ КАРТУ НАЧИСЛЯЕТСЯ до 0,5% от суммы покупки</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОЛОДЁЖНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА МОЛОДЁЖНУЮ КАРТУ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК МОЛОДЁЖНОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ МОЛОДЁЖНУЮ КАРТУ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ МОЛОДЁЖНУЮ КАРТУ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗА 150 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТНО</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ ПЕНСИОННУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА ПЕНСИОННОЙ КАРТЕ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ ПЕНСИОННАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ПЕНСИОННАЯ КАРТА ДЕЙСТВУЕТ 5 ЛЕТ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ ПЕНСИОННАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ПЕНСИОННАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ МИР</template>
</category>
<category>
        <pattern>У ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ ПЕНСИОННОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>К СОЖАЛЕНИЮ, ВЫ НЕ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ ПЕНСИОННОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 500 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  50 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА ПЕНСИОННУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА ПЕНСИОННУЮ КАРТУ НАЧИСЛЯЕТСЯ до 0,5% от суммы покупки</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА ПЕНСИОННУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА ПЕНСИОННУЮ КАРТУ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК ПЕНСИОННОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ПЕНСИОННУЮ КАРТУ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ ПЕНСИОННУЮ КАРТУ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗА 30 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА СТОИТ 900 РУБЛЕЙ ПЕРВЫЙ ГОД, 600 РУБЛЕЙ ВТОРОЙ ГОД И ДАЛЕЕ</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЕ АЭРОФЛОТА ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ,ДОЛЛАРАХ И ЕВРО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>КЛАССИЧЕСКАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТОЙ АЭРОФЛОТА ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТОЙ АЭРОФЛОТА ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА  БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 1 500 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  150 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА БОНУСЫ СПАСИБО НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ 1 МИЛЯ ЗА 60 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>НА КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ 500 ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КЛАССИЧЕСКОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КЛАССИЧЕСКУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗА 150 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА СТОИТ 3500 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА ЗОЛОТОЙ КАРТЕ АЭРОФЛОТА ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ,ДОЛЛАРАХ И ЕВРО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ ЗОЛОТАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ЗОЛОТАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ ЗОЛОТАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ЗОЛОТАЯ КАРТА АЭРОФЛОТА ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ ЗОЛОТОЙ КАРТОЙ АЭРОФЛОТА ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ ЗОЛОТОЙ КАРТОЙ АЭРОФЛОТА ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА  В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ </pattern>
        <template>С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 3 000 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ  КАРТЫ АЭРОФЛОТА БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С ЗОЛОТОЙ  КАРТЫ АЭРОФЛОТА ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  300 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С ЗОЛОТОЙ  КАРТЫ АЭРОФЛОТА КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С ЗОЛОТОЙ  КАРТЫ АЭРОФЛОТА В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с ЗОЛОТОЙ  КАРТЫ АЭРОФЛОТА комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА БОНУСЫ СПАСИБО НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ 1,5 МИЛИ ЗА 60 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>НА ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ 1000 ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК ЗОЛОТОЙ КАРТЫ АЭРОФЛОТА БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ ЗОЛОТУЮ КАРТУ АЭРОФЛОТА, ЕЁ МОЖНО БЕСПЛАТНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE СТОИТ 12000 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КАРТЕ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ,ДОЛЛАРАХ И ЕВРО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КАРТА АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>КАРТА АЭРОФЛОТ SIGNATUREДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КАРТА АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>КАРТА АЭРОФЛОТ SIGNATURE ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КАРТОЙ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КАРТОЙ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE  В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ </pattern>
        <template>С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 5 000 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  500 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>НА КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE БОНУСЫ СПАСИБО НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>НА КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE НАЧИСЛЯЕТСЯ 2 МИЛИ ЗА 60 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>НА КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE НАЧИСЛЯЕТСЯ 1000 ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ АЭРОФЛОТ SIGNATURE БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ АЭРОФЛОТ SIGNATURE, ЕЁ МОЖНО БЕСПЛАТНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ </pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ СТОИТ 1000 РУБЛЕЙ В ПЕРВЫЙ ГОД, 450 РУБЛЕЙ ВО ВТОРОЙ ГОД И ДАЛЕЕ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КАРТЕ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КАРТОЙ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КАРТОЙ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ  В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ </pattern>
        <template>С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 1 500 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  150 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ БОНУСЫ НАЧИСЛЯЮТСЯ ТОЛЬКО ЗА ПОКУПКИ У  ПАРТНЕРОВ- 30%</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ПРИВЕТСТВЕННЫЕ МИЛИ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>С КАКОЙ КАРТЫ ОТЧИСЛЯЮТСЯ ДЕНЬГИ В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ ОТЧИСЛЯЮТСЯ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ, ЗОЛОТАЯ И ПЛАТИНОВАЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЗА 150 РУБЛЕЙ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ОТЧИСЛЯЕТСЯ ДЕНЕГ В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ ОТЧИСЛЯЕТСЯ 0,3% ОТ СУММЫ ПОКУПОК С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ СТОИТ 4000 РУБЛЕЙ В ПЕРВЫЙ ГОД, 300 РУБЛЕЙ ВО ВТОРОЙ ГОД И ДАЛЕЕ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КАРТЕ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КАРТОЙ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КАРТОЙ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ </pattern>
        <template>С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 3 000 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  300 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ БОНУСЫ НАЧИСЛЯЕТСЯ ДО 5% ОТ СУММЫ ПОКУПКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ПРИВЕТСТВЕННЫЕ МИЛИ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ОТЧИСЛЯЕТСЯ ДЕНЕГ В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ ОТЧИСЛЯЕТСЯ 0,3% ОТ СУММЫ ПОКУПОК С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ЗОЛОТАЯ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ БЕСПЛАТНО </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ СТОИТ 15000 РУБЛЕЙ В ПЕРВЫЙ ГОД, 10000 РУБЛЕЙ ВО ВТОРОЙ ГОД И ДАЛЕЕ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КАРТЕ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ НЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>КАРТА ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КАРТОЙ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КАРТОЙ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ </pattern>
        <template>С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 5 000 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  500 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ БОНУСЫ НАЧИСЛЯЕТСЯ ДО 0,5% ОТ СУММЫ ПОКУПКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ МИЛИ АЭРОФЛОТА НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>НА КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ПРИВЕТСТВЕННЫЕ МИЛИ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ ПОДАРИ ЖИЗНЬ ПЛАТИНОВАЯ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ БЕСПЛАТНО </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ОТЧИСЛЯЕТСЯ ДЕНЕГ В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ КЛАССИЧЕСКАЯ</pattern>
        <template>В ФОНД ПОДАРИ ЖИЗНЬ ОТЧИСЛЯЕТСЯ 0,3% ОТ СУММЫ ПОКУПОК С КАРТЫ ПОДАРИ ЖИЗНЬ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТНО.</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЕ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ,ДОЛЛАРАХ,ЕВРО</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ МОМЕНТАЛЬНАЯ КАРТА</pattern>
        <template>МОМЕНТАЛЬНАЯ КАРТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ МОМЕНТАЛЬНАЯ КАРТА</pattern>
        <template>МОМЕТНАЛЬНАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ,МАСТЕРКАРД И МИР.</template>
</category>
<category>
        <pattern>У МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ ПЛАТИНОВАЯ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ Я ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ </pattern>
        <template>С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 100 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  50 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ БОНУСЫ НАЧИСЛЯЮТСЯ ТОЛЬКО ЗА ПОКУПКИ У ПАРТНЕРОВ,ДО 30% ОТ СУММЫ ПОКУПКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ МИЛИ АЭРОФЛОТА НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ ПРИВЕТСТВЕННЫЕ МИЛИ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ Я ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ БЕСПЛАТНО </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ ЦИФРОВОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ ЦИФРОВОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТНО.</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ ЦИФРОВУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА ЦИФРОВОЙ КАРТЕ ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ ЦИФРОВАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ЦИФРОВАЯ КАРТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ЦИФРОВОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН ДЛЯ ЦИФРОВОЙ КАРТЫ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ ЦИФРОВАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ЦИФРОВАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>У ЦИФРОВОЙ КАРТЫ  ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У ЦИФРОВОЙ КАРТЫ Я ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, МОЖНО ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ ЦИФРОВОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>ДА, ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ ЦИФРОВОЙ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С ЦИФРОВОЙ КАРТЫ В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ </pattern>
        <template>С ЦИФРОВОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 100 000 В МЕСЯЦ БЕЗ КОМИССИИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ  50 000  БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ КОМИССИЯ 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ</pattern>
        <template>При снятии денег с МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ комиссия 1% от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ БОНУСЫ НАЧИСЛЯЮТСЯ ТОЛЬКО ЗА ПОКУПКИ У ПАРТНЕРОВ,ДО 30% ОТ СУММЫ ПОКУПКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ МИЛИ АЭРОФЛОТА НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ПРИВЕТСТВЕННЫХ МИЛЬ АЭРОФЛОТА НАЧИСЛЯЕТСЯ НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ ПЛАТИНОВАЯ</pattern>
        <template>НА МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ ПРИВЕТСТВЕННЫЕ МИЛИ НЕ НАЧИСЛЯЮТСЯ </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК МОМЕНТАЛЬНОЙ КАРТЫ БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ Я ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ МОМЕНТАЛЬНУЮ КАРТУ, ЕЁ МОЖНО ПЕРЕВЫПУСТИТЬ БЕСПЛАТНО </template>
</category>
<category>
        <pattern>НА КАКИХ КАРТАХ Я МОГУ НАКОПИТЬ МИЛИ</pattern>
        <template>Вы можете накопить мили на классической, золотой карте Аэрофлот и карте Аэрофлот Signature.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ ИЗ БЕСПЛАТНЫХ КАРТ САМАЯ ЛУЧШАЯ</pattern>
        <template>Со сберкарты вы сможете снять до 150 000 рублей в сутки, но моментальная карта поддерживает платежные система Виза, Мастеркард и Мир. Кроме того, у моментальной карты бесплатный перевыпуск в случае потери. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ КАРТЫ БЕСПЛАТНЫЕ</pattern>
        <template>Бесплатные карты это Сберкарта, Моментальная карта и Пенсионная карта.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ГДЕ Я МОГУ ПОЛУЧИТЬ БОЛЬШЕ ВСЕГО БОНУСОВ СПАСИБО</pattern>
        <template>Больше всего бонусов спасибо вы можете получить с «картой с большими бонусами» вы можете получить до 10% от покупки. </template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ ДЕБЕТОВАЯ КАРТА САМАЯ ДЕШЁВАЯ</pattern>
        <template>Самая дешёвая карта-молодежная карта. 150 рублей в год.</template>
</category>
<category>
        <pattern>ЧТО ВХОДИТ В ПАКЕТ УСЛУГ ЗОЛОТОЙ</pattern>
        <template>В пакет услуг входит повышенные бонусы, страхование, льготный курс обмена валюты, скидка на сервис возврата налогов, дистанционные медицинские консультации.</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПАКЕТ УСЛУГ ЗОЛОТОЙ</pattern>
        <template>Первые 2 месяца бесплатно. Если тратите по картам из пакета услуг более 40 000 ₽ в месяц или если ваш суммарный баланс на картах, вкладах и счетах более 500 000 ₽, то пакет бесплатный. Если ни одной из условий не выполнено: 500 ₽ в месяц.</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ СТОИМОСТЬ ОБСЛУЖИВАНИЯ ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>СТОИМОСТЬ ОБСЛУЖИВАНИЯ ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ 2450 РУБЛЕЙ В ГОД</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКОЙ КРЕДИТНЫЙ ЛИМИТ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>600 000 РУБЛЕЙ КРЕДИТНЫЙ ЛИМИТ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КАРТЫ</template>
</category>
<category>
        <pattern>НА СКОЛЬКО МОЖЕТ БЫТЬ УВЕЛИЧЕН ЛИМИТ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>КРЕДИТНЫЙ ЛИМИТ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ МОЖЕТ БЫТЬ УВЕЛИЧЕН ДО 3 000 000 РУБЛЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ СТАВКА ПО КРЕДИТУ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>СТАВКА ПО КРЕДИТУ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ 23,9%</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ СТАВКА ПО КРЕДИТУ В ЛЬГОТНЫЙ ПЕРИОД У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>В ЛЬГОТНЫЙ ПЕРИОД СТАВКА ПО КРЕДИТУ У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ 0%</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЛИТСЯ ЛЬГОТНЫЙ ПЕРИОД У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ</pattern>
        <template>ЛЬГОТНЫЙ ПЕРИОД У ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЫ ДЛИТСЯ 50 ДНЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ НЕУСТОЙКА ЗА НЕСВОЕВРЕМЕННОЕ ПОГАШЕНИЕ КРЕДИТА ПО ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template>ВЫ ДОЛЖНЫ ОПЛАТИТЬ 36% НЕУСТОЙКИ ЗА НЕСВОЕВРЕМЕННОЕ ПОГАШЕНИЕ КРЕДИТА ПО ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЕ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ ПРЕМИАЛЬНАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ПРЕМИАЛЬНАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ И МАСТЕРКАРД</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ ПРЕМИАЛЬНУЮ КРЕДИТНУЮ КАРТУ</pattern>
        <template>ПРЕМИАЛЬНУЮ КРЕДИТНУЮ КАРТУ МОЖНО ОТКРЫТЬ В РУБЛЯХ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ ПРЕМИАЛЬНАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА</pattern>
        <template>ПРЕМИАЛЬНАЯ КРЕДИТНАЯ КАРТА ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКОЙ ЛИМИТ ВЫДАЧИ НАЛИЧНЫХ ПО ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЕ</pattern>
        <template>ЛИМИТ ВЫДАЧИ НАЛИЧНЫХ ПО ПРЕМИАЛЬНОЙ КРЕДИТНОЙ КАРТЕ 500 000 В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР/pattern>
        <template>ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР БЕСПЛАТНО</template>
</category>
<category>
        <pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КАРТУ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</pattern>
        <template>ДЕНЬГИ НА КАРТЕ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ХРАНЯТСЯ В РУБЛЯХ, ЕВРО И В ДОЛЛАРАХ.</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО ДЕЙСТВУЕТ КАРТА В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</pattern>
        <template>КАРТА В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ДЕЙСТВУЕТ 3 ГОДА</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ЛИ СДЕЛАТЬ ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</pattern>
        <template>ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ДИЗАЙН КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР НЕ ПРЕДОСТАВЯЕТСЯ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКИЕ ПЛАТЁЖНЫЕ СИСТЕМЫ ПОДДЕРЖИВАЕТ КАРТА В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</pattern>
        <template>КАРТА В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ПОДДЕРЖИВАЕТ ВИЗУ, МАСТЕРКАРД</template>
</category>
<category>
        <pattern>У КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        <template>ДА, У КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА, ВЫ МОЖЕТЕ ОПЛАЧИВАТЬ ПОКУПКИ ТЕЛЕФОНОМ</template>
</category>
<category>
        <pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КАРТОЙ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        <template>КОНЕЧНО ВЫ МОЖЕТЕ ПЛАТИТЬ КАРТОЙ С В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ЗА ГРАНИЦЕЙ</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР БЕЗ КОМИССИИ В МЕСЯЦ</pattern>
        <template>БЕЗ КОМИССИИ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 5 О00 000 В МЕСЯЦ С КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО МОЖНО СНЯТЬ ДЕНЕГ С КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР БЕЗ КОМИССИИ В СУТКИ</pattern>
        <template>БЕЗ КОМИССИИ ВЫ МОЖЕТЕ СНЯТЬ 500 000  С КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР В СУТКИ</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР КОМИССИЯ 0,5% ОТ СУММЫ ПРЕВЫШЕНИЯ ЛИМИТА</template>
</category>
<category>
        <pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        <template>ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ С В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР 1% от суммы, но не менее 100 рублей. </template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</pattern>
        <template>НА КАРТУ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР НАЧИСЛЯЕТСЯ до 10% от суммы покупки</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        <template>ПЛАНОВЫЙ ПЕРЕВЫПУСК КАРТЫ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ  БЕСПЛАТЕН</template>
</category>
<category>
        <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ЕСЛИ Я ЕЁ ПОТЕРЯЛ</pattern>
        <template>ЕСЛИ ВЫ ПОТЕРЯЛИ КАРТУ С В ПАКЕТЕ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ВЫ МОЖЕТЕ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ ЕЁ БЕСПЛАТНО</template>
</category>
-->
</aiml>