<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="2.0">

        <category>
                <pattern>РАССКАЖИ О КАРТАХ</pattern>
                <template>В пакете Сбербанк Премьер клиентам предоставляется карта Виза Платинум или Ворлд мастеркард Блэк Эдишн.Оформляем?<think><set name = "topic">sb_premier_card</set></think></template> <!--World mastercard black edition-->
        </category>
 		 <topic name="sb_premier_card">
		<category>
        		<pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ГОДОВОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ КАРТЫ</pattern>
       			 <template>Для клиентов Сбербанк премиум годовое обслуживание бесплатно</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>В КАКОЙ ВАЛЮТЕ МОЖНО ОТКРЫТЬ КАРТУ</pattern>
        		<template>В евро,долларах и рублях.</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>КАКОЙ СРОК СЛУЖБЫ У КАРТЫ</pattern>
       			<template>Карта с большими бонусами действует 3 года</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>У КАРТЫ ЕСТЬ БЕСКОНТАКТНАЯ ОПЛАТА</pattern>
        		<template>Да, у карты есть бесконтактная оплата, вы можете оплачивать покупки телефоном.</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>МОЖНО ПЛАТИТЬ КАРТОЙ ЗА ГРАНИЦЕЙ</pattern>
        		<template>Конечно, вы можете платить картой за границей</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>КАКАЯ БУДЕТ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ СВЕРХ ЛИМИТА С КАРТЫ В КАССАХ СБЕРБАНКА</pattern>
        		<template>При снятии денег сверх лимита с карты комиссия 0,5% от суммы превышения лимита</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ  В БАНКОМАТАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        		<template>При снятии денег с карты комиссия 1% от суммы, но не менее 100 рублей.</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>КАКАЯ КОМИССИЯ ПРИ СНЯТИИ ДЕНЕГ С КАРТЫ В КАССАХ ДРУГИХ БАНКОВ В ПРЕДЕЛАХ ЛИМИТА</pattern>
        		<template>При снятии денег в кассах других банков комиссия 1 от суммы, но не менее 150 рублей. </template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>СКОЛЬКО БОНУСОВ СПАСИБО НАЧИСЛЯЕТСЯ НА КАРТУ С БОЛЬШИМИ БОНУСАМИ</pattern>
        		<template>На карту начисляется до 10% от суммы покупки</template>
		</category>
		<category>
       			 <pattern>СКОЛЬКО СТОИТ ПЕРЕВЫПУСТИТЬ КАРТУ</pattern>
        		<template>Бесплатно</template>
		</category>
        <category>
                <pattern>НА ЧТО Я МОГУ ОБМЕНЯТЬ БОНУСЫ СПАСИБО</pattern>
                <template>Их можно обменять на авиабилеты, билеты в театр, на концерты и на покупки на маркетплейсе беру.</template>
        </category>	
        <category>
                <pattern>СКОЛЬКО ДЕНЕГ Я МОГУ СНЯТЬ</pattern>
                <template>А за какой срок? У нас есть лимит в сутки и в месяц<think><set name = "topic">sb_premier_card_лимит</set></think></template>
        </category>
    	</topic>
        <topic name="sb_premier_card_лимит">
        <category>
                <pattern>В МЕСЯЦ</pattern>
                <template> В месяц вы можете снять не больше 5 000 000 рублей.</template>
        </category>
        <category>
                <pattern>В СУТКИ</pattern>
              	<template> В сутки вы можете снять не больше 500 000 рублей.</template>
        </category>
        </topic>
       <category>
                <pattern>ЧТО ДЕЛАТЬ ЕСЛИ Я ЗАБЫЛ КОДОВОЕ СЛОВО</pattern>
                <template>Ничего страшного, такое бывает. Вам нужно заблокировать карту и запустить процедуру ее перевыпуска. Перед этим рекомендуется вывести средства с пластиковой карточки одним из способов, не требующих ввода ПИН кода, например, при помощи Сбербанк Онлайн.</template>
        </category>
        <category>
        		<pattern>КАК ПОМЕНЯТЬ ПИНКОД</pattern>
        		<template>Через Сбербанк Онлайн, терминал или позвонить в колл-центр.</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>КАК УЗНАТЬ ГОТОВА МОЯ КАРТА ИЛИ НЕТ</pattern>
        		<template>Когда карта будет готова, вы получите смс с адресом нахождения карты</template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>СКОЛЬКО ВРЕМЕНИ ИЗГОТАВЛИВАЕТСЯ ИМЕННАЯ ДЕБЕТОВАЯ КАРТА</pattern>
        		<template>Именные карточки изготавливаются в среднем 10 дней.</template>
		</category>
		<category>
       			 <pattern>СКОЛЬКО ХРАНИТСЯ КАРТА В ОФИСЕ СБЕРБАНКА</pattern>
       				 <template>Карта хранится в течение 3 месяцев. Вы заберете сами или прислать курьера?<think><set name = "topic">debit_cards_Забрать</set></think></template>
		</category>
		<category>
        		<pattern>Я ЗАБЫЛ ПИНКОД</pattern>
        		<template>Вам нужно обратиться в отделение сбербанка с паспортом, назвать кодовое слово. В течение трёх пяти минут минут сотрудник банка сменит пинкод.<think><set name = "topic">debit_cards_секретное_слово</set></think></template>
		</category>
		<topic name="debit_cards_секретное_слово">
        <category>
                <pattern>ЧТО ДЕЛАТЬ ЕСЛИ Я ЗАБЫЛ КОДОВОЕ СЛОВО</pattern>
                <template>Ничего страшного, такое бывает. Вам нужно заблокировать карту, а потом её перевыпустить. Но сначала снимите деньги с карточки одним из способов, не требующих ввода ПИН кода, например, при помощи Сбербанк Онлайн.</template>
        </category>
		</topic> 
</aiml>