<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="2.0">
<!-- вход в Сбербанк Премьер. -->
    <category>
        <pattern> ^ <regex pattern="ЧТО.*|УСЛЫШ.*|УЗНАТ.*|.*СКА(Ж|З).*" /> ^ ПРЕМЬЕР ^ </pattern>
        <template>Это пакет услуг для клиентов с высоким уровнем доходов. Вы хотите узнать, какие бонусы подразумевает пакет услуг?</template>
    </category>
    <!--да/нет пакет услуг-->
        <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="НЕ.*|ВСЕ" /> ^ </pattern>
            <that> ВЫ ХОТИТЕ УЗНАТЬ КАКИЕ БОНУСЫ ПОДРАЗУМЕВАЕТ ПАКЕТ УСЛУГ </that>
            <template>Ок. Чем еще я могу Вам помочь?</template>
        </category>
        <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛАД.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
            <that> ВЫ ХОТИТЕ УЗНАТЬ КАКИЕ БОНУСЫ ПОДРАЗУМЕВАЕТ ПАКЕТ УСЛУГ </that>
            <template><srai>УСЛУГИ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</srai></template>
        </category>
        <category>
            <pattern>*</pattern>
            <that> ВЫ ХОТИТЕ УЗНАТЬ КАКИЕ БОНУСЫ ПОДРАЗУМЕВАЕТ ПАКЕТ УСЛУГ </that>
            <template><srai>YN001</srai> Вы хотите узнать, какие бонусы подразумевает пакет услуг?</template>
        </category>
    <!--услуги сбербанк премьер-->
    <category>
        <pattern> ^ <regex pattern="УСЛУГ.*|БОНУС.*" /> ^ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ^</pattern>
        <template>
            В рамках Сбербанк премьер вы получите такие бонусы, как индивидуальное обслуживание без очередей, 
            специализированные банковские продукты, выделенную телефонную линию в контактном центре и услуги персонального менеджера. 
            Так же имеются дополнительные услуги. Что Вам интересно?
            <think><set name="topic">sbpr_theme_choice</set></think>
        </template>
    </category>
        <topic name="sbpr_theme_choice">
            <category>
                <pattern> ^ ВСЕ ^ </pattern>
                <template>Очень много рассказывать. Пожалуйста, выберите одну категорию. <srai>УСЛУГ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</srai></template>
            </category>
            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ИНДИВИД.*" /> ^ </pattern>
                <template>Вы в любое удобное для вас время можете прийти в любой офис Сбербанка и вас проводят в специальную зону. Оформляем?</template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="СПЕЦИАЛ.*|БАНК.*|" /> ^ <regex pattern="ПРОДУКТ.*" /> </pattern>
                <template>
                    Подключив пакет услуг Сбербанк Премьер, вы получите такие продукты как: 
                    вклады по повышенным процентным ставкам, возможность управления своими денежными активами 
                    при поддержке квалифицированных специалистов банка, льготные страховые услуги. 
                    Про что Вы хотели бы узнать подробнее?
                    <think><set name="topic">sberbank_premier_банковские_продукты</set></think>
                </template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ТЕЛЕФОН.*" /> ^ <regex pattern="ЛИНИ.*" /> </pattern>
                <template>
                    Выделенная телефонная линия, тоже самое, что и личный менеджер.
                    Позвонив в Сбербанк, вы не будет ждать оператора и вас сразу соединят с нужным вам человеком.
                    Ну, или, на крайний случай, со мной! Оформляем?
                </template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ПЕРС.*" /> ^ <regex pattern="МЕНЕДЖ.*" /> </pattern>
                <template>
                    Менеджеры, которые обслуживают клиентов Сбербанк Премьер, - высококвалифицированные специалисты. 
                    Ваш менеджер всегда будет на связи, но, если вы не сможете связаться с ним, всегда есть я. 
                    Перед тем как куда-то уезжать, сообщите об этом своему менеджеру, чтобы он успел связаться с отделом Сбербанка в городе, 
                    в который вы направляетесь. Оформляем?
                </template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ДОПОЛНИТ.*" /> ^ <regex pattern="УСЛУГ.*" /> </pattern>
                <template>
                    повышенные бонусы Спасибо, выгодный обмен валютой, скидка на банковскую ячейку, 
                    и даже юридическая поддержка и медицинская помощь. 
                    Рассказать о чем-нибудь из дополнительных услуг поподробнее?
                </template>
            </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="НЕ.*|ВСЕ" /> ^ </pattern>
                    <that> РАССКАЗАТЬ О ЧЕМ НИБУДЬ ИЗ ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ УСЛУГ ПОПОДРОБНЕЕ </that>
                    <template><srai>OK001</srai> Чем еще я могу Вам помочь?</template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛА.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
                    <that> РАССКАЗАТЬ О ЧЕМ НИБУДЬ ИЗ ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ УСЛУГ ПОПОДРОБНЕЕ </that>
                    <template><think><set name="topic">sberbank_premier_дополнительные_услуги</set></think><srai>OK001</srai>О чем Вы хотите услышать?</template>
                </category>
                <category>
                    <pattern>*</pattern>
                    <that> РАССКАЗАТЬ О ЧЕМ НИБУДЬ ИЗ ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ УСЛУГ ПОПОДРОБНЕЕ </that>
                    <template><srai>YN001</srai>Рассказать о чем-нибудь из дополнительных услуг поподробнее?</template>
                </category>

            <category>
                <pattern>*</pattern>
                <template>
                    <srai>MU001</srai> <srai>УСЛУГ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</srai>
                </template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛА.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
                <that> ОФОРМЛЯЕМ </that>
                <template><think><set name="topic">unknown</set></think><srai> ДА </srai></template>
            </category>
        </topic>
            <topic name="sberbank_premier_банковские_продукты">
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ВКЛАД.*" /> ^ </pattern>
                    <template>Это  вклады особый сохраняй, особый пополняй и особый управляй. Какой Вас интересует?<think><set name="topic">sbpr_vklad</set></think></template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="СПЕЦИАЛИСТ.*" /> ^ </pattern>
                    <template>
                        Клиентам сбербанк Премьер доступны услуги финансового консультанта, 
                        который поможет вам определиться куда стоит вкладывать ваши деньги 
                        и где можно получить наибольшую выгоду.
                    </template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="СТРАХОВАНИ.*" />  ^ </pattern>
                    <template>
                        приобретая пакет услуг премьер, вы получаете бесплатную страховку для вас и 
                        вашей семьи в путешествиях! сбербанк заботится о своих клиентах. Оформляем?
                    </template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛА.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
                    <that> ОФОРМЛЯЕМ </that>
                    <template><think><set name="topic">unknown</set></think><srai> ДА </srai></template>
                </category>
                <category>
                    <pattern>*</pattern>
                    <template>
                        <srai>MU001</srai> <srai>СПЕЦИАЛЬНЫЕ ПРОДУКТЫ</srai> <think><set name="topic">sbpr_theme_choice</set></think>
                    </template>
                </category> 
            </topic>
                <topic name="sbpr_vklad">
                    <category>
                        <pattern>DIALOG1 DEPOSITS</pattern>
                        <template>О каком именно вкладе Вам рассказать? Особый Сохраняй, Особый Пополняй, Особый Управляй</template>
                    </category>
                    <category>
                        <pattern> ^ <regex pattern="СОХРАН.*" /> ^ </pattern>
                        <template>Минимальная сумма вклада 700000 рублей, 50000 долларов. Минимальный процент по данному вкладу в рублях 4,20%. Максимальный 5,65%. Могу рассказать про валюту вклада, снятие денег и пополнение вклада.<think><set name = "topic">sb_1card_vklad_lsohranyai</set></think></template>
                        </category>
                    <category>
                        <pattern> ^ <regex pattern="ПОПОЛН.*" /> ^ </pattern>
                        <template>Минимальная сумма вклада 700000 рублей, 50000 долларов. Минимальный процент по данному вкладу в рублях 4,75%. Максимальный 5,20%. Могу рассказать про валюту вклада, снятие денег и пополнение вклада.<think><set name = "topic">sb_1card_vklad_lpopolnyai</set></think></template>
                    </category>
                    <category>
                        <pattern> ^ <regex pattern="УПРАВЛ.*" /> ^ </pattern>
                        <template>Минимальная сумма вклада 700 000 рублей, 50 000 долларов. Минимальный процент по данному вкладу в рублях 4,10%. Максимальный 4,90%. Минимальный процент данного вклада в рублях 4,90, а максимальный 4,85. Могу рассказать про валюту вклада, снятие денег и пополнение вклада.<think><set name = "topic">sb_1card_vklad_luprvlyai</set></think></template>
                    </category>                  
                </topic>
            <topic name="sberbank_premier_дополнительные_услуги">
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="УСЛЫШ.*|УЗНАТ.*|.*СКА(Ж|З).*" /> ^ <regex pattern="БОНУС*" />  ^ </pattern>
                    <template>
                        Получив статус премьер в нашем банке, вы также получите карту с большими бонусами! 
                        На эту карту будет больше начисляться бонусов Спасибо, и поэтому вы будете больше экономить. Оформляем?
                    </template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ЧТО.*|КАК.*|" /> ^ <regex pattern="СПАСИБО" /> ^ </pattern>
                    <template>Это бонусная программа, в рамках которой за каждую покупку, на бонусный счёт начисляются бонусы «Спасибо». Оформляем?</template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ВАЛЮТ.*" /> ^ </pattern>
                    <template>Для клиентов Сбербанк Премьер обмен валюты производится по спцеиальному курсу, ниже, чем для всех остальных. Оформляем?</template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ЯЧЕЙК.*" /> ^ </pattern>
                    <template>Клиенты Премьер могут снять банковскую ячейку с двадцати процентной скидкой. Оформляем?</template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ЮРИДИ.*" /> ^ </pattern>
                    <template>В данном случае, вы можете получить скидку в размере 35 процентов на услуги наших партнеров urist.els24.com. Оформляем?</template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="МЕДИЦИН.*" /> ^ </pattern>
                    <template>
                        Данная услуга включает в себя несколько категорий, но главное это то, что, являясь клиентом Премьер, 
                        вы можете в любой момент бесплатно получить медицинскую консультацию. Оформляем?
                    </template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛА.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
                    <that> ОФОРМЛЯЕМ </that>
                    <template><think><set name="topic_buff"><get name="topic"/></set><set name="topic">unknown</set></think><srai> ДА </srai></template>
                </category>
                <category>
                    <pattern>*</pattern>
                    <template>
                        <srai>MU001</srai> <think><set name="topic">sbpr_theme_choice</set></think><srai>ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЕ УСЛУГИ</srai>
                    </template>
                </category>

            </topic>
    <category>
        <pattern> ^ <regex pattern="ТРЕБОВАН.*" /> ^ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</pattern>
        <template>Есть только два условия: вам должно быть больше 18 лет и вы должны много зарабатывать. Оформляем?<think><set name="topic">Требования_Премьер</set></think></template>
    </category>
        <topic name="Требования_Премьер">
            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ЗАРАБАТ.*" /> ^ </pattern>
                <template>Да, дело в том, что услуги Сбербанк премьер стоят от 2500 рублей в месяц.</template>
            </category>
            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ДОРОГ.*|ЦЕН.*" /> ^ </pattern>
                <template>Потому что это продукт премиум сегмента и бонусы, которые содержатся в пакете услуг премьер, гораздо больше этой цены. Может быть поговорим об этом?</template>
            </category>
            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛА.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
                <that> ОФОРМЛЯЕМ </that>
                <template><think><set name="topic">unknown</set></think><srai> ДА </srai></template>
            </category>
        </topic>
    <category>
        <pattern> ^ <regex pattern="ПОЛУЧ.*|ВОЙТ.*" /> ^ ПРЕМЬЕР ^</pattern>
        <template>Вы можете подать заявку на оформление услуги онлайн. Далее с вами свяжется наш оператор и проинструктирует о дальнейших шагах. Оформляем?</template>
    </category>
    <category>
        <pattern> ^ <regex pattern="УСЛОВ.*" /> ^ ПРЕМЬЕР ^</pattern>
        <template>Нет специальных условий использования пакета, только ежемесячная плата в размере 2500 рублей. 
        Условия премьера также подразумевают использование пакета услуг бесплатно, то есть без списания абонентской платы. 
        Также сейчас действует льготный период. Вы хотите узнать об этом подробнее?
        <think><set name="topic">Условия_Премьер</set></think></template>
    </category>
    <topic name="Условия_Премьер">
        <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛА.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
            <template>
            Хорошо, бесплатное использование пакета услуг Премьер возможно при выполнении одного из трех условий: 
            суммарный баланс на последний день месяца больше 2,5 миллионов, суммарный баланс на последний день месяца больше 1,5 млн 
            и сумма покупок по картам, выпущенным в рамках пакета, больше 100000; 
            сумма покупок по картам, выпущенным в рамках пакета, больше 150000. Оформляем?</template>
        </category>
        <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="ЛЬГОТ.*" /> ^ </pattern>
            <template>Как раз сейчас вы можете получить льготный период использования пакета услуг премьер сроком на два месяца. Оформляем?</template>
        </category>
        <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="НЕ.*" /> ^ </pattern>
            <template>Жаль. Чем еще я могу вам помочь?</template>
        </category>
        <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="ДА|.*СКАЖИ|ОК|ЛАДНО|ХОРОШО|ДАВАЙ|ХОЧ(У|ЕТСЯ)|ГОВОРИ|ИНТЕРЕС|ЛА.*|ОКЕЙ" /> ^ </pattern>
            <that> ОФОРМЛЯЕМ </that>
            <template><think><set name="topic_buff"><get name="topic"/></set><set name="topic">unknown</set></think><srai> ДА </srai></template>
        </category>
    </topic>
  
</aiml> 


