<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="2.0">
<!-- вход в Сбербанк Премьер. -->
    <category>
        <pattern> ^ <regex pattern="ЧТО" /> ^ <regex pattern="(СБЕРБАНК)*" /> ПРЕМЬЕР ^ </pattern>
        <template>Это пакет услуг для клиентов с высоким уровнем доходов. Вы хотите узнать, какие бонусы подразумевает пакет услуг?</template>
    </category>
    <category>
        <pattern> ^ <regex pattern="ДА.*" /> ^ </pattern>
        <that> ВЫ ХОТИТЕ УЗНАТЬ КАКИЕ БОНУСЫ ПОДРАЗУМЕВАЕТ ПАКЕТ УСЛУГ </that>
        <template><srai>УСЛУГИ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</srai></template>
    </category>
    <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="УСЛУГ.*" /> ^ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР ^</pattern>
            <template>
                В рамках Сбербанк премьер вы получите такие бонусы, как индивидуальное обслуживание без очередей, 
                специализированные банковские продукты, выделенную телефонную линию в контактном центре и услуги персонального менеджера. 
                Так же имеются дополнительные услуги. Что Вам интересно?
                <think><set name="topic">sberbank_premier_bonuses</set></think>
            </template>
    </category>
        <topic name="sberbank_premier_bonuses">
            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ИНДВИДУАЛ.*" />  ^ <regex pattern="ОБСЛУЖИВ.*" /> </pattern>
                <template>Вы в любое удобное для вас время можете прийти в любой офис Сбербанка и вас проводят в специальную зону.</template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="СПЕЦИАЛ.*" />  ^ <regex pattern="ПРОДУКТ.*" /> </pattern>
                <template>
                    Подключив пакет услуг Сбербанк Премьер, вы получите такие продукты как: 
                    вклады по повышенным процентным ставкам, возможность управления своими денежными активами 
                    при поддержке квалифицированных специалистов банка, льготные страховые услуги. 
                    Про что Вы хотели бы узнать подробнее?
                    <think><set name="topic">sberbank_premier_банковские_продукты</set></think>
                </template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ТЕЛЕФОН.*" />  ^ <regex pattern="ЛИНИ.*" /> </pattern>
                <template>
                    Выделенная телефонная линия, тоже самое, что и личный менеджер.
                    Позвонив в Сбербанк, вы не будет ждать оператора и вас сразу соединят с нужным вам человеком.
                    Ну, или, на крайний случай, со мной!
                </template>
            </category>

            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="(ПЕРСОН)*" />  ^ <regex pattern="МЕНЕДЖЕР.*" /> </pattern>
                <template>
                    Менеджеры, которые обслуживают клиентов Сбербанк Премьер, - высококвалифицированные специалисты. 
                    Ваш менеджер всегда будет на связи, но, если вы не сможете связаться с ним, всегда есть я. 
                    Перед тем как куда-то уезжать, сообщите об этом своему менеджеру, чтобы он успел связаться с отделом Сбербанка в городе, 
                    в который вы направляетесь
                </template>
            </category>
            <category>
                <pattern> ^ <regex pattern="ДОПОЛНИТЕЛЬН.*" />  ^ <regex pattern="УСЛУГ.*" /> </pattern>
                <template>
                    повышенные бонусы Спасибо, выгодный обмен валютой, скидка на банковскую ячейку, 
                    и даже юридическая поддержка и медицинская помощь. 
                    Рассказать о чем-нибудь поподробнее?
                </template>
            </category>
        </topic> 
            <topic name="sberbank_premier_банковские_продукты">
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="ВКЛАД.*" /> ^ </pattern>
                    <template>Это те же вклады: сохраняй, пополняй и управляй, но с повышенными процентными ставками. Оформляем?<think><set name="topic">unknown</set></think></template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="СПЕЦИАЛИСТ.*" />  ^ </pattern>
                    <template>
                        Клиентам сбербанк Премьер доступны услуги финансового консультанта, 
                        который поможет вам определиться куда стоит вкладывать ваши деньги 
                        и где можно получить наибольшую выгоду.
                    </template>
                </category>
                <category>
                    <pattern> ^ <regex pattern="СТРАХОВАНИ.*" />  ^ </pattern>
                    <template>
                        приобретая пакет услуг премьер, вы получаете бесплатную страховку для вас и 
                        вашей семьи в путешествиях! сбербанк заботится о своих клиентах.
                    </template>
                </category>
            </topic>
    <topic name="Дополнительные_бонусы">
        <category>
            <pattern> ^ <regex pattern="УСЛЫШ.*|УЗНАТ.*|.*СКА(Ж|З).*" /> ^ <regex pattern="БОНУС*" />  ^ </pattern>
            <template>
                Получив статус премьер в нашем банке, вы также получите карту с большими бонусами! 
                На эту карту будет больше начисляться бонусов Спасибо, и поэтому вы будет больше экономить
            </template>
        </category>
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="ЧТО.*" /> ^ <regex pattern="СПАСИБО" /> ^</pattern>
            <template>Это бонусная программа, в рамках которой за каждую покупку, на бонусный счёт начисляются бонусы «Спасибо»</template>
        </category>
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="ВАЛЮТ.*" /> ^</pattern>
            <template>Для клиентов Сбербанк Премьер обмен валюты производится по спцеиальному курсу, ниже, чем для всех остальных</template>
        </category>
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="СКИДК.*" /> ^</pattern>
            <template>Клиенты Премьер могут снять банковскую ячейку с двадцати процентной скидкой</template>
        </category>
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="ЮРИДИ.*" /> ^</pattern>
            <template>В данном случае, вы можете получить скидку в размере 35 процентов на услуги наших партнеров urist.els24.com</template>
        </category>
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="МЕДИЦИН.*" /> ^</pattern>
            <template>
                Данная услуга включает в себя несколько категорий, но главное это то, что, являясь клиентом Премьер, 
                вы можете в любой момент бесплатно получить медицинскую консультацию
            </template>
        </category>
    </topic>
    <category>
        <pattern>^ <regex pattern="ТРЕБОВАН.*" /> ^ СБЕРБАНК ПРЕМЬЕР</pattern>
        <template>Есть только два условия: вам должно быть больше 18 лет и вы должны много зарабатывать<think><set name="topic">Требования_Премьер</set></think></template>
    </category>
        <topic name="Требования_Премьер">
            <category>
                <pattern>^ <regex pattern="ЗАРАБАТ.*" /> ^</pattern>
                <template>Да, дело в том, что услуги Сбербанк премьер стоят от 2500 рублей в месяц.</template>
            </category>
            <category>
                <pattern>^ <regex pattern="ДОРОГ.*|ЦЕН.*" /> ^</pattern>
                <template>Потому что это продукт премиум сегмента и бонусы, которые содержатся в пакете услуг премьер, гораздо больше этой цены. Может быть поговорим об этом?</template>
            </category>
        </topic>
    <category>
        <pattern>^ <regex pattern="ПОЛУЧ.*|ВОЙТ.*" /> ^ ПРЕМЬЕР ^</pattern>
        <template>Вы можете подать заявку на оформление услуги онлайн. Далее с вами свяжется наш оператор и проинструктирует о дальнейших шагах</template>
    </category>
    <category>
        <pattern>^ <regex pattern="УСЛОВ.*" /> ^ ПРЕМЬЕР ^</pattern>
        <template>Нет специальных условий использования пакета, только ежемесячная плата в размере 2500 рублей. Условия премьера также подразумевают использование пакета услуг бесплатно, то есть без списания абонентской платы. Вы хотите узнать об этом подробнее?<think><set name="topic">Условия_Премьер</set></think></template>
    </category>
    <topic name="Условия_Премьер">
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="ДА.*" /> ^</pattern>
            <template>Хорошо, бесплатное использование пакета услуг Премьер возможно при выполнении одного из трех условий: суммарный баланс на последний день месяца больше 2,5 миллионов, суммарный баланс на последний день месяца больше 1,5 млн и сумма покупок по картам, выпущенным в рамках пакета, больше 100 000; сумма покупок по картам, выпущенным в рамках пакета, больше 150 000</template>
        </category>
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="ЛЬГОТ.*" /> ^</pattern>
            <template>Как раз сейчас вы можете получить льготный период использования пакета услуг премьер сроком на два месяца</template>
        </category>
        <category>
            <pattern>^ <regex pattern="НЕ.*" /> ^</pattern>
            <template>Жаль, что я не смогла вам ничем помочь</template>
        </category>
    </topic>

</aiml> 


